認真post 持續進修基金讀乜鳩最抵

如題

好似全部垃圾course

高level 少少既course 冇資助
On撚柒鳩
根本係gimmick野,垃撚圾

政府一場show

Same ask

讀個外語玩下？

讀依d不如去工聯會玩下算

經過大家的討論 發覺都係不要浪費時間去玩d垃圾course

最有用應該係攞去貼master?

Yes